Now I am become Dick

The Destroyer of Pussies.

改個咁型嘅名想扮ABC？

STFU goodbye sex dork.

haha 🤣